問點樣先可以同一個無自信嘅人發展

因為同佢同我性格，星座，有其中一樣共同興趣都係同我相同。但係佢一直覺得自己會俾唔到人幸福

唔鐘意你

同人拍拖都係想開心啲，另一半如果成日都諗埋一邊唔會開心得去邊掛？

珍惜啦，佢緊你先會咁

哩啲女咁煩你都要？